18歲青年長期通宵打機 突感頭痛入院確診腦中風

廣東深圳市一名18歲陳姓少年近日突然感覺頭痛、頭暈及嘔吐，送院後確診為腦中風。原來，他平日經常通宵打機，導致靜脈堵塞引致腦中風。隨後，醫院為他進行手術。目前，陳男情況已有好轉。

據悉，院方對陳男檢查時，發現其顱內有血栓堵塞血管，而陳男有腎臟病史，而且在發病前一日曾喝酒，加上他經常熬夜玩遊戲，因而發病。陳在剛入院時，精神恍惚、頭痛欲裂，若不及時進行手術，會有性命危險。

該院神經內科副主任醫生賀雄軍表示，中風患者近年有年輕化趨勢，並指自己亦曾接收一名年約10歲的病人。他續指，部分年輕人工作壓力大、沒有控制對自身的危險因素、自以為身體年輕等，導致出現高血壓或其他系統的問題。他提醒市民，要應定期接受健康檢查，並且保持適量運動，減少熬夜及喝酒。

佢一定通宵打the last of us 2
好撚慘

呢個唔係打飛機打得多入院咩

自己上google check

隻game唔使通宵玩都可以玩到中風

濕鳩才子n年前已經好似你咁以為係打飛機出文抽水

弱者